點解兩次有鬼都係銅鑼灣？

會唔會巧合得咁緊要？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

想表達啲咩？

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

小心班狗係裝你以為銅鑼灣先有鬼, 其他地方放下戒心